咁發展落去 遲早所有外國禁止中國人入境....

唔知包唔包香港

你唔封關
全世界就封你關

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

真

柬埔寨總理洪森：不許戴口罩，不停直航，不撤僑，不歧視中國人

例外

港豬冇得去旅行 記得怪林奠

大陸人真係陀衰家 我唔要成為佢地一分子呀！！

越共封左關
唔批簽證
包括港澳台

頂你！！！無得食牛肉河

被鎖国🙈

香港已經爆發左，一定被封

G持 對大家都係好事

包撚硬，瘟疫面前邊有特區

講個笑話：一國兩制

越南好食d?

我有英國🇬🇧護照

遲下唔係護照問題 係唔畀飛機降落
要政府包機先有得走

屌你老母

美國
澳洲

會唔會到日本呢？